［爭議］瑞典環保少女再次被踢爆

瑞典環保少女拍了一張可憐兮兮坐在火車車廂地板上的照片。

「搭上一班客滿擁擠的德國列車，我終於要回家了！」

然後德國火車公司回應說：

「謝謝妳選擇搭乘我們的列車，不過： “it would have been even nicer if you had also reported how friendly and competently our team served you at your seat in first class”. （如果您能提一下我們提供給您搭乘的頭等車廂座位服務有多好，公司就更感謝您了）」

有頭等艙的座位，但故意跑去地板拍照。

仲咬住佢

港女自己拍咁撚樣

又想攞光環

Link?

條女做得咁核突

上次火車即用即棄
仲有張真皮凳

How dare you

平時強國人做嘅野

唔明踢爆乜嘢，坐完先話有頭等，關條女乜嘢事

咁都要擰光環

你係咪唔識字

應該係坐頭等 中間走去地版影相

（德國之聲中文網）在馬德里召開的聯合國氣候峰會尚未結束時，瑞典少女通貝里（Greta Thunberg）已經提早踏上了回鄉之路。昨天（12月14日），她在Twitter上發了一張照片。照片上可以看到她坐在德國高鐵ICE的通道地上，身邊堆放著大量行李。她一隻手托著下巴，向窗外眺望。照片配的文字是："乘坐滿員的火車穿過德國。我終於踏上回家的路了！"
但是周日，德國鐵路對通貝里在Twitter上貼出的照片做出反轉性回應。德國鐵路方面表示，通貝里週六當天乘坐車次號為ICE74的高鐵從法蘭克福前往漢堡。這趟火車始發於蘇黎世（瑞士），終點站為基爾（德國）。德國鐵路方面表示，從卡塞爾到漢堡一段，通貝里坐在一等車廂，"同其他旅客一樣，享受了列車服務員'親切且專業'的服務"。

德國鐵路還聲明中感謝通貝里選擇乘坐德鐵。但最後寫道："如果你（通貝里）額外再提到，你在一等車廂受到了我們的服務團隊怎樣親切專業的服務，那就更好了。"

邊度講「坐完地板先比頭等位」佢？

搭火車都要屌?

扮可憐呃like

呢個偽善環保左膠, 屋企好有錢, 生活好富貴架
環保只係工作, 享受至係生活

似係坐頭等但特登自拍自己坐地板

條女個樣一睇就知係仆街黎

屌佢明明坐頭等又走去坐地板影相呃like啫

意思係話其實佢個程係坐左頭等
但專登係中間影呢張相

又唔太算踢爆既 係間公司唔知做咩姐
不過佢影呢張又真係有d誤導既

仲要話overcrowd

明明坐劃位既頭等，都唔係無劃位既車卡，點會overcrowd

好撚柒
但笑佢係因為佢係環保膠，唔係因為贏咗手足做封面

其實個女仔又無話自己坐second class
張相加句野無咩問題
反而我覺得DB有啲過份 係twitter公開客戶資料
都幾針對個女仔

唔識中文定點

咁撚環保踩單車返去屋企啦

咁都無問題
明明有位仲要坐頭等點撚樣overcrowd

咁都叫逼，係支那同印度坐火車係唔係要叫救命？
果然係TIMES “People of the year”

保持安全距離

笑撚死

仲係小妹妹 未識處世je

其實你地一講到環保個種非黑即白既劣根性就出晒黎
環保唔係叫你返去原始時代同唔可以享受任何物質
環保只係叫你減少排放，點樣平衡生活同減少排放每個人有自己衡量

條女 咁撚假
咁撚造作
又自閉少女
真係好撚難頂

佢有得坐頭等
但扮冇位坐 要坐地板
你閲讀理解有問題？

巴打食開屎？

香港人輸俾啲咁嘅垃圾

Fced?

個post其實唔關環保事

你真係智障架？

環保點解唔行路？

咁俾返啲飲筒我用先

呢加屌佢扮可憐又關環保咩事?

細細個已經扮哂野 大個左點算

唔識英文就返去重讀小學

佢張飛係頭等嚟
點會無位

其實想影靚相姐
我又覺得冇乜問題既
但係人地sponsor佢提到唔提
就實在唔係咁好

唔識字就死埋一二邊啦

Contrary to their claim that she had spent the entire journey in a seat in first class, Greta said in a tweet on Sunday afternoon she had only been able to sit in a seat after Göttingen, more than four hours into her journey, and for the remaining two hours, before having to change in Hamburg for a further connection towards Scandinavia.

炒車喇你睇下自己條link寫乜

國際戰線: 感謝國際小丑提供是日笑話

睇左個post先出黎7啦on9仔

拉

How dare you

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

偽善扮野拎光環都唔屌得
咁能野咪做環保精神領袖啦

樓主乖乖地就置頂

香港嘅環保撚都會帶個袋去買外賣，見到膠會嬲到食唔落，呢條女用就用即棄餐具

係唔識字定連少少字都唔睇下先？

大佬唔做戲點拎光環啊, 撚到班傻鳩已經得
樓上已經有唔知幾多隻

噚晚見到就估連登仔會炒車

自己post條guardian link出嚟自己又唔睇
講咗最少六個月要fc

通貝里周日也在Twitter上回應說，她搭的火車在巴塞爾（瑞士）一站就取消了，所以她乘坐中轉火車的時候坐在地上。她說自己在哥廷根站之後終於得到一個座位。她寫道："這當然沒什麼問題。我也從來沒說過，這是個問題。火車擁擠是一件好事，說明鐵路客運需求量大。"

係唔關個新聞事
只係唔明你地點解咁僧環保人士

弱智左膠係要選擇性失明下or扮下智障想擾亂視線

好似條女有自閉

意識形態嚟，特別你（條環保撚）身份
你仲要講：搭咗坐滿人嘅列車上！
但你又專登坐喺地上，好明顯你想話畀人聽：屌，無位坐！

我見佢係twitter有解釋過
當然我唔100%肯定佢有無講大話
佢一開始係坐地板
佢去到gottingen先有位坐
但DB個post強烈暗示Greta係全程坐first class
我就覺得作為一間大公司DB都幾唔得體

條女影張坐地下既相 分分鐘影響公司聲譽嫁嘛唔踢爆點得

仲有,咁叫污糟? 佢一定未搭過和諧號

每個人對環保同方便既取捨唔同

環保等於偽善

呢d環保左膠係歐洲先有市場
係香港就好似何超蓮同你講要減碳 但平時會搭直升機黎香港一樣

人地一開始係無位坐，之後先俾火車公司upgrade去頭等㗎
睇嘢唔好睇一半啦風向撚

加上人地都有reply gohone嘅tweet 都算係幫手draw到attention啦

佢咪話架火車取消左 轉緊車嗰程要坐地下囉 佢又冇錯喎

DB ho ball

影得依啲相
一定係有人安排架啦

真係見仁見智, 就當你拎哂d行林坐地下取景係無問題,

但係佢係個公眾人物, 做既野會分分鐘比人猜想佢既目的係乜,
然後咁樣取景+caption, 會誤導左人地佢好悽慘, 逼到上火車但係無位坐要坐地板, 而明明間公司係比first class佢, 依層我覺得鐵路公司又無錯喎, 間只係提防怕有PR災難咋喎

唔係憎環保人士唔好再屈人憎佢等如憎環保人士

咁我都尊重佢用住即棄餐具去推廣環保嘅選擇

樓主置頂啦
至少回應個 pr 算得體
高章過林鄭百鳩幾萬請返黎個 team

炒車唔撚識置頂？

幾多人一齊去去，咁多行李

屌ture

唔熟歐洲火車，買頭等飛會無位坐？

咁條女損害人地公司形象在先

他只是個孩子

人地公司聲譽俾佢影響咗
人地賣飛賣得好地地，一人一個位
你屈人overcrowd，即係話人超賣
人地點做生意呀

唔好狙擊d無謂人啦

屌 好多傻鳩兒燈仔 想幫條左膠環保閪護航

好肉酸呀一毛 死撚開啦

都係嘅好似專登想踢爐咁

話左架火車取消左 轉車嗰陣要坐地下

影地板即係話太迫即係話鐵路公司比太多人上車（超賣）
直接講緊間公司服務唔得

炒車呀睇新聞啦

咁樣嘥鳩氣啦
我每日噴少一啖氣 都叫排少咗CO2 咁叫唔叫環保？
我覺得呢樣野應該要有個一致標準先得
如果叫人自己衡量 應該大部份人都wfc 甚至會反其道而行
就好似支那咁 整個有支那社會特色嘅環保出嚟 例如油綠色油落座山度就當綠化咗

同埋條女個問題唔係佢環保程度 而係佢做作 睇見佢比人踢爆啲野就覺得佢假撚到爆 食即棄大餐同屋企有貴皮具都唔係咩問題 屌你個閪洗唔洗撘頭等都要死返去影張地板相扮貼地 扮節儉呀

大佬佢咩身分

你有冇追post架

公眾人物post啲不實既嘢，佢特登影到自己坐地下，又話係返屋企事實係由瑞士去德國果程影既。人地公司以免被批評而公布事實去澄清返有幾針對個女仔？不如話個女仔本身想做9間公司先

善用不推文

佢就係被做神嘅人版

特登啦 未識處世

蒙昧我個小蘿莉不可原諒

我靜係覺得咁樣特登影張相上出黎好造作..

呢個左膠假環保西真係好嘔心

咁你同樓主一樣炒車嘔唔嘔心

唔好小器鬼咁咬住個細路
我地係對抗中共嘅歌利亞
唔可以咁柒

炒車啦

置頂唔該

冇話關
只係覺得連登對環保人士有種不必要仇恨

炒你老味
係人都知條女咩居心啦
講d唔講d
咁tvb淨係報暴徒掉汽油彈又唔洗屌啦？

上次火車食膠袋
今次想洗底
做作到
唔係好人嚟

其實環保呢樣野本身係好事
係d人包裝得7 又hard sell
點解要因為咁而唔環保

喂 咁飲筒呢 而家係邊個非黑即白呀？

Thursday, December 12, 2019
少女韓國瑜：環保少女 Greta Thunberg

屌，取消咗班車都未同佢計呀
買咗頭等飛都搞到要坐地下，
仲要影張相都俾你爆客戶私隱

本身麻麻地條女但係一單還一單
今次 DB 真係做的好撚柒

乜連登而家咁多文盲

how dare you

睇咗啦屌你老母
樓上有講佢點回應ma
so?

其實間公司係咪一早知唔係佢地既車
而係串佢點解只係影自己慘既一面 其實生活享受著各種優待

DB重要刪tweet

Deutsche Bahn (DB) was quick to respond to Greta’s tweet, apologising to the 16-year-old schoolgirl for the inconvenience and saying it was working on improving its trains.

But on Sunday DB went on the defensive, deleting its initial tweet, and chiding Greta for failing to acknowledge the lengths its onboard staff apparently went to lead her to a seat in first class.

其實德國d火車係冇企位
咁影真係唔知扮乜

即係火車公司炒車

憎環保撚 唔係憎環保人士

兒登仔:你地輸唔起 針對環保人士

我上面都有話要平衡
出門已經一pack二袋，仲帶即棄餐具會唔會太唔方便？
皮具呢啲點睇都唔係佢買，佢父母買唔通又入佢數咩

你係啱，但個post唔係講緊哩樣野

冇人憎環保人士 係憎環保塔利班
例如嗰班口口聲聲話唔好非黑即白但係綁架咗我支飲管走嘅恐怖分子

見到你想作嘔

我知係off topic
只係覺得冇必要成個禮拜係到狙擊佢

祝你搭車都要俾人cancel之後坐地板
炒車就認啦

重有DB成日都俾人屌架啦為咗個細路女起晒槓 去過德國未呀
In a country famous for punctuality and efficiency, Germany's rail operator, Deutsche Bahn, has a bad reputation for late, canceled and overcrowded trains.

諗返轉頭， 好彩香港人無拎第一
否則國際線日日俾外媒抹黑

咁條女有冇迫你環保先？

窮人仲邊同你咁得閒講呢d左膠無謂野

佢唔靚又西口西面啫

如果佢靚大波

講咩都係靚

坐火車都好過坐飛機

雖然佢撐我哋，但係佢嘅言論同行為真心on9係垃圾聯合國呢啲外交場合唔該比啲尊重“How Dare You”都講得出再加一種鄙視嘅語氣，呢啲唔係敢言係on9囉講環保就唔好講一套做一套同埋唔好齋講比啲實際計劃政府去做啦屌

如果佢唔係公眾人物實沒問題

如果條女識做戲做全套，讓個first class 比普通座，甚至冇錢買飛既窮人，一定贏撚晒掌聲

柒到仆街

講緊你

咁環保唔行路番去

樓下條友叫環保少女唔好同g峰做朋友
5毛定真外國人黎

依家我既生活平衡比班環保撚搞到唔平衡

Sor寫漏咗，佢咁同支那啲垃圾冇分別

點唔平衡，講黎聽下

收到工資未呀一毛 落力護航

係咁吹風話人炒車

唔諗下條環保閪故意影張席地而坐 想暗示d乜？

無人覺得有問題既話

DB重會唔會出黎串鳩佢呀？

重要護航話人風向撚

幫偽善撚講好說話 你都幾正人君子

我支飲筒係邊？

唔出聲今日新聞係比左膠環保撚圍屌 DB

機心重到

呢條女點睇都係噁心

不停狙擊
佢係咪得罪左人

咁你呢啲都係劣根性

咁如果嗰個人嘅行為真係好履行到佢環保嘅理念咁我哋就唔會屌佢啦， 但係個問題係佢口口聲聲話佢支持環保覺得呢個係一個好大嘅問題但係佢做嘅嘢同佢嘅理念係背道而馳吖嘛

這是維穩post請無視，按上一頁

人地真係有幾程要坐地板點故意席地而坐影
你呢啲唔識fc嘅風向撚同啲藍絲一撚樣level

咁我問你
佢一開始book first class係咪事實？
即係佢一開始個intention只係想享樂
first class本身已經係極唔環保既事
佢呢個環保撚根本唔應該搭fist class
只係佢今次咁啱有機會打卡
佢就即刻用盡機會洗底
想問吓佢有咩好值得支持？
想屌柒佢又如何？

我諗條友唔9識分would be同埋would have been，但都唔駛衝出嚟7嘅

收嗲啦 屌手足個時都往死裏咁屌啦你班連登

[

白人D玩意都系選番自已友，異類系冇運行。

西班牙極左共狗嚟
另外支持 Corbyn + Bernie Sanders

你屌佢一定係因為你地仇女 憎環保

其實就咁
係歐洲搭火車 係貴過飛機

DB好撚仆街

一定係輸唔起

德國版 #traingate
佢係咪無吸收上次 Corbyn 俾 Virgin Trains 收皮既教訓

既然可以坐地下，點解仲要坐頭等？

正

佢係俾人upgrade上去
點呀三毛風向撚
支持佢同反對fake news炒車係兩樣嘢

傻閪

文盲

間公司睇黎都幾唔like條女

笑撚死
屌柒呢條廢柴都有得屈毛
講出嚟都唔覺得自己智障

老老實實佢唔食肉同塔飛機安排放一定少過我哋唔用餐具

間火車公司咁仆街

做咁多嘢搏R贊助？

香港人唔插佢同Time
全世界都會幫我地出聲
Stand with Hong Kong

佢俾人upgrade你有冇source呀？
冇呀？
你咪又係fake news
講經咩

站係公司立場切身處地諗
你係老闆/MKT 你見到有個KOL 話自己架車全員滿坐 之後POST左坐地相
咁依個情況係咩意思?
比人感覺就係因為你滿坐搞到佢要坐地下
公司再查一查 發現佢係坐頭等
所以根本唔係因為架車太多人而佢要坐地下
咁緊係要飛出黎即刻同大家講佢係我地車係有頭等坐 坐地下影相係佢自己GA決定

重係到扭波

真係想記錄事實 點解唔提下自已最後都係坐頭等呀

佢連頭等個字眼都避埋 重要幫人護航

扭落去啦 一毛 扭多幾下黎睇下

今次贏咗個封面算唔算另類死亡之吻

咁多行李

中傷人地公司唔告你誹謗已經好俾面

但佢張相俾人覺得好可憐 係到make noise

我估有幾個原因啦
1. 環保令企業成本增加
2. 人太出名就好容易招來口誅筆伐
點都好，香港人上唔到Time 可能執番身彩
如果我地上左，可能而家俾人狙擊既就係我地
而家人地鄧我地唔抵，好過人地覺得我地唔值

Over左喇

唔知講咩好

點解個Post可以引到咁多文盲
前面先有個「坐完地板先頭等」

環保臭閪
仲要生得樣衰

其實冇sponsor 佢
不過佢坐first class但係話人overcrowd 就好有問題
呢樣野分分鐘會俾人覺得部火車嘅first class同 其他class差唔多，影響咗佢公司嘅聲譽

條女機心真係重

The 16-year-old Swede, who was later upgraded to First Class, wrote on Saturday: 'Traveling on overcrowded trains through Germany. And I’m finally on my way home!'

The 16-year-old Swede, who eventually got upgraded to first class, shared a shot of herself sitting on the floor of a busy train travelling through Germany with the caption: "Traveling on overcrowded trains through Germany. And I'm finally on my way home!"

重有first class會用多啲電架？都係坐張凳架咋 去過德國未呀

人地出嚟支持gphone同香港人就好心講下唔好周圍樹敵 做人冇PR死得啦

ooooooooopppppppppssssssssss
how dare you

ok you win

我岩岩想講exactly呢句

又話overcrowded train 但坐頭等 點逼法都唔關佢事啦

解釋左 拉

人地撐香港人撐gphone就成班風向撚日日屌屌屌
你咪繼續割啲想幫香港嘅人 周圍樹敵囉

佢本身好大爭議性
好多人唔like佢
所以同時係好大嘅新聞素材

香港人幾乎係一面倒支持喎

無啦連登仔見人講幾句支持加油咪打哂飛機囉，但係事實上佢無做過任何野（e.g.屌柒支那）。其實呢D偽善左膠不嬲都係仆街不過連登仔選擇性失明姐

樓主pin pin佢

頭等full booked 咪over crowded

你哋D平民唔係以為普通倉迫到200%先算overcrowded掛

之後解釋咗

條女咪就係最無pr
其實呢樣都講左幾日
究竟係咪佢話撐之鋒同香港就當哂同路人
就佢做乜都唔屌得
定其實只係比一班佢本身嘅支持者拎黎做盲撐佢嘅藉口
我就覺得twitter做下野就算
唔洗追住佢黎奶咁虛偽
佢之後出聲屌柒中國再講

冇話要奶 但係唔好搞到自己藍絲level睇fake news炒車

ICE 頭等座位鬆d，位係 2-1，二等係 2-2，一卡坐到人數又少d，點會唔用多d電？

佢咁樣會令其他客以為佢地比左錢搭車 原來都要坐地下 公司形象會受損

我自己咁諗啦
1. 香港人呢半年唔係為左上Time 頭版而抗爭，上到只係bonus
2. 如果上到，難保外國唔會有d 獨醒撚話香港人唔和平blah blah blah，不過呢個係悲觀既假設
3. 但係而家上唔到，反而更多外國人去講述香港發生咩事，點解值得上Time，咁樣都係一個免費既文宣

你一個人唔坐係咪成卡都會即刻消失咗
重有上面都話咗佢係本身架車cancel咗，之後冇位坐咗幾個鐘先再被upgrade
唔好再炒車落去好冇

其實佢係冇咩理念
佢只係出黎叫各國領袖關注

同隻昂山素基一樣仆街

係人哋提供頭等畀佢 但佢就特登影一張坐地板嘅相呀 好難理解咩?

我哋邊有咁多錢同時間成日外遊呀
死窮鬼連火車都唔使搭最環保

仲未計佢一趟帆船背後要四程飛機

其實唔好理佢咪得，唔好批判佢但亦唔好癡埋佢到，做好自己

連登不嬲冇人理Greta thunberg做乜，佢一贏咗times person of the year 即刻日日有人出post屌

知柒啦咩 都唔夠

你知唔知人地tweet句唔係撐gphone

條環保閪見gphone tag左自己先回應下

Very important thread by the brace and inspirational Joshua Wong

撐緊乜？ 只係見到你撐飯蓋

轉個頭係環保議題對支那避重就輕

係咁屌美國乜乜乜 (污染比支那低幾十倍)

奶共奶到雪雪聲

扭波都係唔埋你 番去同雜種含佢條極權撚吧啦

我一直係覺得因爲呢個時代需要一個佢咁樣嘅symbol先推到佢上哂神台
佢有無料虛唔虛偽對班支持者唔重要

DB唔講佢坐頭等咁大家以為佢2nd class 咁坐地板真係好正常嘅事
DB咁都要出嚟爆佢坐頭等應該真係好憎條女

計緊機會成本呀

如果架車本身 first class 冇人坐，
將個 2nd class upgrade 上去會用多咗能量？

如果2nd class 爆晒火車公司又唔肯 upgrade,
然後為咗咁特登開多架車載 2nd class，
咁先叫浪費資源呀

佢唔自閉啦

坐火車對比坐飛機已經好撚低排放啦

放下啦
針對住佢對件事有咩好處
佢贏是times親共姐

得 無問題
純粹係唔覺佢開左聲唔代表d咩
佢唔算太重要

下？佢塊臉成個六角形咁wor

坐頭等同成卡頭等冇人坐邊個浪費電啲

你識啲嘢

係啦係啦 又輸唔起

搞清返係唔關佢贏香港人事

憎佢虛偽撚

左膠

連登對呢件事完全係過度反應
本來個個就係poll黎，係連登柒到以為係vote
其次，times 係國際傳媒機構，香港呢件事對於歐洲，甚至美國，或者全世界未必有直接影響，反而氣候問題可能真係影響緊佢地

機會成本問題

架車點都有 first class 架嘞
如果架車本身 first class 冇人坐，
將個 2nd class upgrade 上去會用多咗燃料？

其實掉返轉咁講
如果2nd class 爆晒火車公司又唔肯 upgrade,
然後為咗咁特登開多架車載 2nd class，
咁先叫浪費資源

好肉酸

不嬲唔鍾意佢

我屌你老母環保撚

追post
佢俾人upgrade 上去嫁

有病睇醫生啦

提提你 係TIME

又唔係佢耍手段搶咗時代個封面，係時代自己奶共啫，狙擊人地做乜鳩？

我屌你老母環保撚呀

照而家睇係歪打正著
好事嚟

有咩理由自己㗎火車取消咗都唔知

你唔覺得你先非黑即白咩
質疑佢講一套做一套就問我地係咪要返去原始時代

重申 唔係因為佢贏time而玻璃心屌佢

槍打出頭鳥

如果公司唔出聲你估吓有幾多環保左膠圍屌佢?

鄧你慘
咁撚柒蠢既人仲要生存多幾十年

唔係咁撚7呀?
比人督爆 學警謊廢up下解釋咪算
去影假相真係柒左少少

原來屌佢呃LIKE = 屌佢環保
請問呃LIKE對環保方面有咩正面影響?

How dare you??

張相就真既 但佢就要扮可憐咁 講d唔講d

比DB踢爆 又要企道德高地話自己無異義

最弱智係想淡化自己坐first class既事實

回應避種就輕 虛偽到一個極點

下
佢公然講大話喎
雖然只係呃下Like
公司角度可能係覺得佢損壞公司嘅聲譽先篤爆佢

佢前後左右個位有人坐就叫overcrowded

Time 都完左
唔洗再理呢條傻閪

呢個post冇姐
好多環保post都會用啲好極端例子去話環保人士唔環保
例如話坐車唔環保，食肉唔環保
即係我食一次牛肉，用一次膠餐具，等於我唔環保

DKLM真係谷鳩氣

其實唔係直接回應緊編新聞，我係講緊連登整體對環保人士既偏見

瑞典既港女，瑞女？典女？

是但啦，Scandinavian 係噤的

養尊處優但覺得世人好可憐，咪玩下窮富翁大作戰囉

no big deal here

擺明就係想被人奉承捧上天個D自我中心女仔

會唔會係你對連登仔有偏見

火車公司擺明玩鳩佢

環保應該光脫脫

又炒車

公道D講句
坐係地下影張相都唔得咩?

間野真係衝出黎7

好撚肉酸

好肉酸呀你

有人扮窮 有人扮有錢

佢都比全世界人收咗皮，仲唔返屋企咩

無聊，快d拉番落去

除時再火車飛都係間公司送比佢
但係你用左人地既資源又要坐地下扮慘,
正常公司都要出黎講兩句

食屎啦環保撚

追post很累吧

話你憨鳩驚你嬲

港女同環保女都係咁鐘意出風頭同食人血鏝頭

其實佢有冇話邊程滿座佢要坐地下的？

成日話 FC 場運動到咗依家你班人都仲係人貼咩你信咩

你就智障
人地成編野撚有講坐地下，明明就咁講塔架overcrowded 火車返去，不過係地下影左張相姐
擺明火車公司睇佢唔順眼想做佢

恐怖嘅係佢後面嘅團隊, 造王者, 全部野都係經過計算, 有最污染國家唔指, 指特朗普 how dare you 做最大 noise, 同 time 呢 d 反 trump 左膠一拍即合

我完全明巴打你成套既logic, 好認同環保=/=過原始生活。但連登好多巴打一聽到環保就諗起無飲管，任何撐無飲管既環保就係原罪，加上依條女又搶左Times 頭版（其實係班編輯仆街），所以對條女冇好感，就算人地做錯少少野都要放大來講...

其實我覺得，我當條女真係偽善都好啦，但佢同Gphone 既互動至少唔係敵人，就算佢俾人踢爆，笑下咩算lor, 走去哂時間去針對佢，盞以為香港人冇氣度，一個十幾歲既細路女可能真係會嬲左香港。少左佢支持事少，少左佢針對大陸既影響力、壞左Gphone 既部署先事大。

由得個post 沉啦

boom，炒到飛起

鬼叫佢搶左香港人個風雲人物咩

唔識英文唔好柒啦

好明顯佢好隱晦咁話佢坐得好辛苦囉

所以話環保撚都係偽善 屌你老母

仇女加仇環保撚真係好恐怖

應該去鬼國宣傳環保

你唔識英文

Thx

笑撚死

佢完全係負責中槍既專員

其實上黎睇連登仔思想 然後再用相反思維就得
簡直係美帝主義嘅極致

港女都係咁架啦

好出奇啊

十足十d港豬港女

係咪特登串佢

但Gphone係咁已經死左....

依家樓主係想話條女明明有first class坐都要扮撚曬野坐係地下post相呃like 仲要講到班車好撚多人 自己好撚慘咁 你訓撚醒未

我都話左，我個回應唔係針對編新聞，係講緊連登普遍對環保人士既偏見

正評俾火車公司

條女真係好撚虛偽

呢到都咁多左膠

條撚樣打果段野係咪講緊佢自己
非黑即白：唔理人地講咩，總知屌佢就係錯
唔可以享受任何物質：搭火車都要扮坐地下扮慘

似係 佢自己先係盲反

下, 咩叫「係間公司唔知做咩姐」?
擺到明係條女拎完著數仲要搞到人地對佢好差咁

如果佢唔係出咗名嘅環保撚，
就咁普通人影吓啲偽文青相，
件事無傷大雅。
但係如果你又上過time又出名又剩，
你喺人地個車箱到坐係地下，
係到扮憂鬱扮慘，
係確實幾on9嘅一件事。

仲要你標榜環保，
又比人踢爆過佢嘅生活同環保完全無關連。

而佢就係typical嘅環保撚，
開講乜乜柒柒，
但係自己嘅生活又同環保脫勾。

間公司想釋疑人哋對佢列車服務嘅質素

唔講以為overcrowded到
要乘客連人帶行李得個地板位

Ai ya

笑死，好心唔識英文嘅兒登仔就唔好評論啦，火車公司串緊佢虛偽都睇唔明

未必係100%串佢
而係佢個po多多少少影射緊條鐵既service唔多好
可能係咁忍唔到出黎射佢一炮保返自己名聲

假過閪 做show 者

英文唔識唔怪你
屌你中文都唔撚識

感覺下集gta應該有支線用呢條女啲野做提材

拉 真係樓豬嚟

飛一趟日本個碳排放都唔知係幾多萬支飲管，要環保首先係要減少旅行

環保同素食都係精神病人

火車頭等唔同飛機頭等喎

好似啲港豬港女呃like相咁

經過呢半年，唔好拎佢同港女比，咁係侮辱港女

唔理咩事
首先唔會俾like佢，更唔會弱智到晒時間開post屌佢討論佢，成個禮拜大把活動無人理
Iq300既連登仔浪費晒你哋智力傾d八婆低智娛樂新聞

屌咁都算overcrowded
DB成日delay有時多人到on9

點解要搞到咁複雜
有delay/壞車先至滿到要坐地下，有返位就坐返頭等

同埋小小context:

Deutsche Bahn (德國鐵路)本身係德國都成日比人話班次唔夠/遲到, 所以德國人見到會都想屌Deutsche Bahn 幾下，所以Deutsche Bahn就出嚟補下wok

同埋

有飛(唔理你頭等定二等)唔等於有位坐，一多人搭嘅話隨時地下都冇位俾你坐，要企幾個站先有位。想包有得坐要加錢卑訂坐費。

利申：德國住過一年，試過Christmas搭 deutsche Bahn 要企2個鐘先有位坐。

唔係話唔屌得，但係真係唔知道你哋為乜而屌

光復香港，時代革命

要環保坐咩高鐵

有翻譯都睇唔明

打卡拎光環是常識吧

佢係抵咬嘛

佢坐頭等同架火車係唔係overcrowded 是兩回事！不能説她講大話！

德國佬真係好撚野。絕

掉返轉
支那人係坐econ扮first class

冇咩好討論,自己野都未搞掂理咩人

本身屌佢係虛偽環保膠，俾有time已經屌緊

年紀輕輕就識借times 上位cap 水做kol
讀書輕鬆鳩hea 都有班左膠課金養佢

咁細個就機心重

條女誤導都冇問題唔怪得建制羸足咁多年

Agger

好多餐廳你問會畀你

其實如果香港人贏到個封面，係咪都會有如此下場？

文盲可以忽略

係「條女坐頭等」有問題。當d環保撚連人用枝飲管都要管，但自己就用頭等呢啲要用較多資源既野，咁咪律己以寬，律人以嚴。

虛偽到

根本只係puppet 俾大人用嚟做marketing

所以，佢明明可以選擇較小排放嘅second class，都選擇坐排放較高嘅first class，咪唔環保囉。

垃圾環保撚自己唔用咪得囉屌你老母，個個人都有自己取捨，點解要非黑即白？

偽善環保西

錯。
職業是女兒，無需工作
玩環保係興趣。

贊成～
火車算是環保的交通工具，影張有feel啲嘅相啫，唔洗講到咁大件事

好心完啦
咬住唔放 被柒出國際
分化都是如斯級數 枉做五毛 低級到

本人就住離島嘅，成日都搭船返工放工。
有時啲位坐得八八九九啦，咁其實都有人，特別係鬼仔鬼妹，明明都仲有位但係都鐘意坐地下或樓梯。

個人選擇啫，想有feel啲囉～

想唔想試下用不銹鋼飲管？ 係煩少少要洗，不過好快會慣

原來係擺拍

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

唔識諗野

少女佢心諗 唔贏仲好 依家好撚大壓力

推

唔係DB出條tweet踢爆佢，佢會唔會再tweet，你睇下佢timeline先la

戀童癖

不過咁，德國火車飛唔係一人一個位。

取消左班車實關DB事？

你有冇咁撚蠢

衝出嚟7

咁佢架火車有幾overcrowded?

條女好假
咁撚重機心，抵你贏

點解佢呻下就有first其他人無？

不如講埋DB都係分化撚，五毛

因為佢從來無提到自己之後係坐緊頭等

佢似想射中國個波落gphone到先撐炸。

由頭到尾坐頭等位 用5mins去扮野影相 有咩居心好清楚啦 上面仲有班on9撐

How dare U

點解仲有咁撚多呢啲on9存在？

咁唔該你去google下佢太陽能帆船航海果啲碳排放先

點睇都覺得佢兜緊，抽唔到水咪解釋下囉！
反正啱啱上左Time封面，屎尿屁都香嘅！

但火車頭等上到車都飲下香檳食件餅

又唔係完全唔畀你
你要用咪自己開口拎

TIME 完美助攻
一選出黎即刻變眾矢之的

Wfc無需要理

可能讓坐比個阿婆囉

又要講碳排放，又要「我唔知」「我唔理」，
你係叻嘅！

好彩香港人無做到封面，做左實比外媒無限追擊

環保撚：靜靜雞贏

所以話佢拎冠軍就一定會比人bully

遲下很定有校園欺凌

人類跟本就冇可能任何時候都注意自己言行。當一時間既善良比人無限放大過後，所以非善良既一面就標榜為偽善。欺凌隨之而來。

咁細既細路點會冇經理人既情況下，隨時隨地保持公眾形象？所以肯定將來必定比人bully

努力利用佢嘅名氣
擺佢上枱算啦
冇必要自製敵人

原本佢地會自動比 唔洗開口拎

你地唔用咪開口叫佢唔洗比

假撚到
火車公司好波

DB不枉我成日郁啲就撘

係瑞典好難講

how dare u bitch

作為一個環保撚，我覺佢應該叫所有運輸行業取消first class，一個first class用嘅成本已經高過economy class好撚多，仲要特登搵人服務佢。business class都係呀。

最環保一定係全economy class然後有咁窄得咁窄，餐飲冇架啦，飲水啦，飲水夠飽，人唔食嘢2日都唔會有乜事，點解仲要準備咁多嘢食？冷氣打開個窗咪得，凍就互攬啦。

屌佢真係好嘔心

人紅是非多，同達哥一樣

屌連呢個po都幾隻文盲五毛

驚閪咩 啲人都係喺連登屌姐 撚有咁神心開twitter 屌鳩佢
叫啲友仔開twitter打國際戰線叫咗幾個月都唔夠人

你堅on9喎
唔係扮

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

條女作出虛假陳述喎。

張相用咩機影

佢根本就係啲Fake News 攪出黎嘅政治明星，不過俾人攪返轉頭者。

人紅自然

大陸鳩鐵日日都有人係坐地板啦，大驚少怪。

又幾搞笑

間公司唔澄清我初初都以為係

又呃like? how dare u!

唔想阿屌你老母

好撚柒

How dare you!

咁環保多一步有咩唔好
就係專登要人做多步，減走一批覺麻煩嘅人
你真係好想要咪開口，冇壞

好彩我地冇上封面咋屌

睇到相以為間公司同印度強國嗰啲一樣

gphone唔係r緊佢入戰線？好似佢都覆左gphone架

佢選擇坐地下無問題
但佢出個post 講到架火車好逼 再post張相坐係地下 啲行李又擺哂係腳邊
咪營造咗個假像佢無位坐又好慘咁
但事實係佢比間火車公司upgrade坐first class 佢又真係有享用到個服務

所以咪比人覺得佢係hypocrite

好似睇左篇野話佢自己唔坐飛機搭船去開會 但係要搵人坐飛機去幫佢渣走架船 如果係真都幾反智

大家唔好再炒喇

炒你老母 條女由頭都尾都無講自己坐過first class seat, post 相又淨係坐地板相。 假撚到仆街

咁樣篤爆人

屌你老母環保撚就係咁乞人憎又老奉，你食屎啦

根本就離地撚

收咗支共錢做場戲

搭上一班客滿擁擠的德國列車，我終於要回家了！
頭等一定好多人